1228上水紅衫手足需還押至3月23日

#粉嶺裁判法院第一庭 - 襲警﹑有意圖而射擊﹑抗拒襲務人員
#1228上水 #新案件 - 蘇文隆署理主任裁判官
陳手足
雙方同意隱去警員姓名
被告還押，案件押至2020年3月23日上午再訊

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

9拉都坐咁耐 CLS

點解會射擊？

法治未死

話拘捕過程有搶槍

屈人搶槍開槍 痴撚線比人打撚到爆哂頭仲要背撚住點樣開槍？

劫獄啦

up

有意圖 大撚哂

呢個仲難過全港法院消失晒

成班狗打一個點L樣搶呀

屌Cls 上訴都要坐左幾日

紅官

亂鳩咁拉再亂鳩咁判，真係亂鳩咁嚟

黑警老屈 加紅官配合嘅政治迫害

鳩拉
鳩屈
鳩告
鳩判

合作無間

屌你老母 真係好撚賤

被人打到仆街都要還押

辣殺江講野就咁多人理
手足比狗打到咁仲要屈搶槍冇人推

未審先判先坐接近4個月

屌你老母

點解會雙方同意隱去警員姓名

On9

下
咁都得?
有冇得保釋睇個官，冇客觀標準，冇證據都得架?
如果唔告唔入有冇得告返政府轉頭?

知點解777肯撤回送中條例嗎？因為香港法治已經同支那一鳩樣

Push

雙方同意隱去警員姓名？
呢到有d唔明 點解兩邊同意？

dllm

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

上次拎界刀嗰個死廢老都係坐兩個月

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

唔熟法律 想問到時告唔入
白坐嘅呢4個月點賠？

有撚得賠咩
香港司法

幾時射紅官

屌佢老尾唔洗送中都玩死我地

有得賠，一日賠番幾百蚊咁囉，想要額外就要入稟索償

未審先判 痴撚線

呢單真係要煲大，完全無證據搶槍又話法治？

乜撚野叫隱去警員姓名

條姓蘇根本紅底，元朗白杉人告暴動佢自己都話對方好大機會有罪但都俾保釋，反而尼d連表面證據都唔係就唔俾保，尼條蘇乞衣要攪攪佢，睇下有冇手足識得點樣可以攪到佢釘牌。

鳩拉
然後法庭配合
最後無罪都屈人坐幾個月先

我法你老母治呀

屌緊你班咩都見唔到 唔出聲嘅法律界呀

又係呢件狗官

屌你老母
原告變被告

可能混亂中揸過支槍佢當場槍

呢隻陷家鏟

真係要將惡行傳通街

成為制裁名單

屌佢老母

呢個角度有意圖射擊自己隻小腿？

btw, 支槍係咩料？點解會咁易比人搶？

由第一秒開始清楚看到乜事
打人一刻兩隻手都冇野

大家唔可以盲目啊，好多手足等緊我地架！

香港法治有險可守

雙方同意隱去狗名？？
請左咩律師
咁都要還押

打到個細路成頭血

又咁講，如果為呢個手足劫，點解我哋唔劫返天琦先

又係呢條狗官

有無得上訴要保釋？

on9

呢條友真喺好撚嘢

cls

prison break佢老母

黑警求其見邊個唔順眼
就走埋去鳩捉
佢捉住你果陣
只要你身體有任何移動接觸到黑警
佢就告你整襲警
跟住上庭
紅官就唔比保釋屈人坐幾個月
理論上黑警有方法捉哂全香港既人入監倉

我屌你老母法撚治

on撚鳩 有啲裁判官問警員編號 有啲裁判官連編號都唔洗 法庭究竟做乜撚嘢？

抗拒襲務人員

咩撚野罪黎架...??

其實都唔知可以點幫手足

黑警叫你做咩
你唔做
就告呢條

this is hongkong

D 狗識讀心術?! 個檢控官/律師又識讀心術?!

根本防暴就唔應該配槍 , 其實手足係咪無星火律師幫 ?得個當值律師幫先會條件咁苛刻 ?

比人打到都咁都襲警

推

又係蘇文隆依條打靶官

呢個階段有冇得反抗上訴？

燒法院係鬼做

DIU

鳩拉屌你老母
拎住枝棍下下扑頭殺人咁 仲要俾你班狗告
背撚住你又話鳩人有意圖搶槍
你班狗真係好撚野
襲擊市民反被告
呢單一定要幫呢位手足

未審先判先坐?

屌

應該係知你反對都無用
仲會被官罰返轉頭

還押3個月我屌你老母

屌你老母痴撚鳩柒線

手足要還押你班仆街都唔使指意可以開開心心倒數

聽日做嘢

手足有冇當場屌到佢仆街

好撚憎個閪官，條仆街幾時死？

痴撚線

平心而論 手足係有搶槍 失敗左冇計

收皮啦屌你老母。

有睇條片都知佢係有捉撚住把橙色長槍 fail 左冇辦法 祝佢好運

紅官當道

揾人譯左英文連埋片煲大佢啦

屌你啦
佢不知所措咁隨便捉住啲嘢，你話佢搶槍，屌你咩，無啦啦比人圍毆qoo住

無天理

呢個手足應該坐硬

痴線 紅官亂嚟係唔係冇後果呀？
執法嘅、判刑嘅一直破壞法治，DLLM

冚家產

加一大堆 莫須有又空泛既罪

就俾官主觀審視 就未審先還柙

popo 利用呢個灰色地帶都滾瓜爛熟

而且你又冇可能現時修改 人地政權下既法

要改變 就一定要 針對加速對政權既行動

應對唔到和你shop
唯有羅織重罪嚇退市民
仲要還押到3月...

鳩拉姐 還押完咪走得

美國做野未

你唔去坐？

日光日白咪發開口夢啦

push

鳩拉你控制到
定你又想叫人唔好出黎啊

冇人叫唔好出嚟
但係屌你老母講撚到好少事咁

呀？ 點撚樣搶呀？

殺狗會快啲。

你係咪盲撚左啊屌你老母臭化閪
還押到3月尾啊乜撚野叫鳩拉姐

無得上訴？

立場影到手足隻手有捉住把槍 但手足無睇到佢手捉既係咩

啱阿

唉
手足加油

連登仔： 鳩拉 輕鬆48 小時啦 唔係唔繼續呀？

直播見得多，明明郁都無郁就狂打，叫人唔好反抗

其實唔難 但邊個做

唔撚係吖嘛，屈撚到咁

佢係失平衡一嘢揸住枝後來被證明是長槍的物體以支撐自己

嗰日個即討post 嗰期和你shop 成撚個連登吹風話鳩拉冇事 瘋狂屌人地去話要檢討和你shop濫捕架喎

我都曾經叫過人唔好當鳩拉冇事啊 之後被人屌到屎忽到爆屌返我係咪想叫人唔好出黎 講咁多把撚啊

你地唔係好鐘意聽呢啲說話咩而家又扮撚晒關心手足咁笑撚死

成堆手足被捕嗰時:鳩拉姐 最後咪告唔入 志在嚇你地
手足真係出事嗰時:屌你老母 話咩鳩拉啊 手足出事啦
連登仔

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

你講到還押好撚易過咁喎 你唔撚坐既？

細路比曱甴打到咁傷
仲要被困幾個月
班人渣

食屎啦紅官

屌你老母狗官曱甴

傷到咁，住院住到3月23號得唔得

就黎屈強姦隻狗架喇

啱！
dllm黑警死全家
邊個再話香港有法治真係腦裝屎

雙方同意隱去警員姓名

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

有冇link?

cls dllm

置頂唔該

打傷人，然後老屈人，仲要未審先判

法治：AM I A JOKE TO YOU (黑警）？

屌你老母 真係 裁判球證全部都係佢嘅人

戇鳩

Diu

呢條友 我一早block左

CLS

首先係班黑警不合理襲擊事主
黑警做既野唔合乎程序公義
加上事主人身自由被黑警侵犯
所以律政司告人根查無足夠groundings

署理

ＣＬＳ

背住搶 ....屌
咁都通？

留意手指喺扳機入邊、全程影晒都好難打得甩，真係祝佢好運

斷正

green object 追打途人
呢到已經過份武力啦
禁人落地
途人失去平衡
剛好拉住支槍借力而已

咁你要睇個官信唔信先得㗎嘛

贏左就可以放啦, 但先坐 三個月先

俾人打緊 , 驚慌下亂咁搵野拉實唔出奇 , 而且最後都主動放開手